歡樂馬介休討論區（3）暨黑GAP徵婚打氣區

黑GAP（何永健）正值壯年
佢又可愛、又聰明、轉數又快、又有學識、又細心、又識女人野、又有fashion sense
但正係缺一位陪伴佢嘅美女
如果你年齡介乎16-70歲而又對阿叔佢有興趣，請係IG同佢聯絡
感謝

你係咪華浚本人

黑gap好男人 龍哥唔追佢有D浪費

懶人包:
花姐 vivi走
Bobo估計結婚後淡出

Nestor Production
1 天前
好似就嚟到愚人節，係唔係假㗎😭

我都想係假...

開始懷疑gap叔偷用華浚個名上連登開po

唔該黑GAP用返自己真名上連登

本身VIVI都唔係出現得好密, 係呢輪密D啫
出現率最高始終係阿花

關唔關vivi讀澳大壓力大D事

我諗除咗讀書，家庭都係主因啦
vivi成日講佢屋企人唔支持佢拍嘢
另外又唔太接受到啲惡意批評

可能澳門生活圈子好細
有啲咩想避都避唔到

橫大

留名

我覺得阿鵬好笑D

阿鵬幾好笑 佢第一次係真係game出現已經好好笑

佢Ig咪出咗Post

阿鵬喺真係game第1季已經算係喺馬介休比較後期嘅片，絕對唔係第一次，罰你重新煲多次馬介休所有片

我知道花姐 vivi走大家都有好多揣測
特別係花姐講d唔講d
但其實真係無謂太多ff
花姐講過話走唔關去澳洲事
都唔係未炒夠車啦
同埋不斷咁樣製造流言唔單止對當事人好大壓力
(mon po既cd rom華浚有口難言)
亦都令d一知半解既人越傳越勁
已經有好幾次見到有人youtube,ig問d玩員馬介休係咪解散
走左就係走左,大家要接受現實
而家越吹越大,對馬介休只會有壞冇好
如果想馬介休好既,就等佢地條片既解釋啦

希望如果mon po既玩員見到呢個comment既話要加油振作
大家都係關心馬介休先咁多ff
唔中既你地一笑置之啦,唔好太上心

[url]佢之前樂似都有片講過自已情緒唔掂
可能澳門生活壓力都好大
呀花同佢都好似果種會諗好多野既人 可能諗太多野就有反效果

唉 人生就係咁 悲歡離合[/url]

好痴線！究竟香港人對精神科疾病有幾多誤解？
我相信仲有人覺得啲人抑鬱/焦慮一定係邊青日日摺喺屋企數手指。我想話，唔排除或者應該話真係有咁嘅人。但亦有好多人個腦轉得快過好多常人，但可能快得滯見到好多常人見唔到嘅黑暗面或者危機令佢哋基於性格，一係抑鬱、一係焦慮。

咁快又有新post

仲以為佢要開turbo爆下人氣 點知

其實真係game都見佢唔係好精神去玩 d男玩員都好明顯係特突就住佢

豬豬不了 唔開胃

呀花係bobo同vivi唔得閒既時間 係一個人頂哂所有女角色咁滯
無得睇了

同埋上個Thread 有人講Vivi 無人工點生活？

我想話Vivi 屋企有工人㗎

但佢係咪已經無聲無息咁退出咗
好耐無見佢

真 你見微辣d人都好多同馬介休d人識 我d澳門friend有識入面幾個人 大學就係果一兩間 個個都識咁滯 可能個壓力會好大 永遠都係果幾班人

其實有D人系唔會將自己唔開心嘅一面俾人睇，所以變咗谷住D情緒

係呀 表面愈開心 心底愈壓抑 可能澳門個環境都有影響

有自己發展啦可能 都係陪fd客串下

澳門人生活壓力應該幾大, 行頭小, 競爭大, 上有財團, 下有大陸人爭食

串柒柒嘅人做下把？你講笑咋話？一定發脾氣囉！

其實問題係中學生, 差距大左D

隔離就珠海 個地方細過香港 nooffence 有時都覺得香港細到好壓抑

產業勁少 得旅遊賭場有得做 仲要勁多惡法

我都覺得閩南兔可以玩得癲D既, 不過個心會唔會放咁多落馬介休度就真係唔知, 你睇佢聖誕交換懲罰條片就知佢都幾玩得

講得好啱，大家認為一個人想做或者Enjoy 嘅佢未必真係想做同Enjoy。就好似你以為送花係對一個女仔表達愛意，但有人會因為花粉敏感、會因為覺得你花錢、會因為不停表達愛意覺得你俾到佢壓力而唔鍾意。

Depression既普及教育

好多潛在既depression就係一到自己一個人個陣係咁亂諗野，負面情緒又宣洩唔到

閩南感覺轉數有點慢，唔會好似花姐咁快。佢個Feel 似花姐，但轉數似Bobo。

睇花姐片去了解多D depression
我都係咁

根本香港依家好多人都隨時啪緊藥，但啲普及教育仲差過性教育

不過有可能要改下個症名令到啲人唔好咁先入為主。例如叫腦內分泌失調症之類，令個症吻合返佢嘅實際成因。抑鬱心情是果，不是因。

是果不是因 講得好

你係咪傻撚咗
以佢性格點會肯做下把位吖
開live冇人睇都要屌柒人冇人睇佢

花姐係玩得, 肯爛粗, 表情反應做得足, 睇佢之前食辣壽司條片最反映到出黎

而且是生理問題，不是心理問題

馬介休要推爆 May /阿容下海就知一定有大人事變動

我估之後女玩員：爆 May、貨櫃車、Jacquline、豬豬做主力了

無留意佢個人live
因為見之前佢啱啱加入,聖誕遊戲條片最後佢俾人玩到成塊面都係cream先咁講

其實感覺上八九成廣告都去哂微辣果度 微辣玩埋東南亞市場 個人係真心配服 都好成勁留到人既同時不停加新血

可能馬介休成班fd玩拍又開心睇既又開心
但無收入 大家都要生活 付出同收鑊唔成正比 就撐唔到落去了

覺得大家過份解讀

人地花姐都笑住話唔關澳洲事

真係就黎冇心病都比大家搞到有心病

感覺馬介休d大佬後製都好似唔太想or唔太能夠推到d新人出黎
衰d講新女都仲勉強記得 但d新仔真係搞唔掂

個sustainability 真係難搞

你睇吓YouTube 啲留言，條條片做乜都比班仆街屌
比你都抑鬱啦

免費睇片都要屌 真係唔中意咪唔睇
搞串個party

我都覺得有啲留言真係好仆街，但係呢個階段真係幕前必經嘅階段，邊有1個幕前係完全冇人屌丫

全職 同 part time 既分別

咁所以有人唔中意呢個「文化」咪退出 可惜

微辣都應該唔係全部全職既 但收入夠就有得玩
馬介休 真係game有可樂sponsor真心勁
可惜真係唔多見有廣告生意

如果玩game一味左推右推呢樣唔玩個樣唔得就好趕客
但係元祖玩員個個都好玩得，女仔尤其係花姐bobo
花姐係爽直，玩員叫佢做乜都傻更更去做唔會推，好似飲洗腳水
所以睇落會好舒服，大家都鐘意佢
亦令佢有觀眾緣

但係唔好係片尾成日叫人"奶" 佢啲片囉
係like

出糧食好啲睇得出好多都廣告來，所以依家都唔會好似之前玩得咁放（全行車仔麵/船麵放題），但係近期manner開始連呢條水都想食埋，大排檔開始有食肆sponsor

我聽閩南兔、定鄭女士都咁讀

但Sub-cribe 真係得花姐

無諗過Mary入咗一年就變老屎忽 大家姐

澳門人既英文係特別d

唉 花姐都係出黎做野既年紀
無可能無乜收入咁玩落去 生活逼人

但係mary玩game效果都麻麻
個條情境唱歌片
係咁衝出嚟話點解呢首唔得嗰首唔得
睇到好尷尬

mary狀態幾飄忽，可能仲未習慣拍綜藝
mary拍狼人同刮rex都好好笑

真，唔好再對人哋加害，唔係每個人心理質素都咁好

講真大家生活壓力都好大 都唔明做咩要話d 免費為大家提供快樂既人

btw 希望疫情快過，嚟香港拍旅旅旅

佢同龍哥兩個音樂人 全部都唔記歌詞既

師兄唔好用心理質素，咁樣又將個波賴返落個人到。每個人都有一個情緒容量係真嘅，消化裝入去嘅情緒嘅速度唔同都係真嘅。不過本身唔互相傷害對方先係重點。

我唔係恥笑或者寸佢哋㗎
只係怕新觀眾聽到會好un耳
就會放棄唔睇

雖然舊觀眾聽慣咗會ok仲覺得幾好笑

想睇旅旅旅呀

一切都要等疫情過去先

希望花姐唔好呃我哋

唯有睇住以前嗰d先

冇眼睇寧願成班男仔算

有冇人知芊樺幾時畢業

佢有一排放假返黎拍幾集，好排住佢

其實佢講得出會係馬介休客串 就應該唔會去微辣啦

其實2者冇咩關係，我反而覺得2個channel好快會合作

d人成日講到2個channels係敵對咁

明明佢地私底下係friend來，始終澳門太細
同埋都支持一齊做大個餅，咁樣有利馬介休嘅發展

唔撚好
豬豬換做貝兒啦
加埋Demi就正啦

Demi好似幾正

香港好多人都好harsh

Who is Demi ?

之前睇live見到個樣幾有氣質
同埋一啲都唔似係大學生
個樣好細個

咁今晚仲會唔會有live㗎
好似咩聲氣都無

本來網絡匿名留言已經好mean
特別係連登仔，所以上連登勿認真
希望mon po嘅注意番

如果照開live都要有心理準備回應返花姐vivi嘅離開，肯定好多留言會問

上連登勿認真
但係幫黑GAP徵婚例外

人地係ig到po自己野又話人地肯定收開兵 人地打文又話偽文青 又話人無腦又話人性格有問題 唔講仲以為仇家嚟

其實做YouTube又唔係賺大錢
無啦啦比人鬧到仆街 都幾難受

好高架 有17幾架

終於追完po
原來唔係幾like黑gap 追完兩個po越嚟越鐘意佢

第一次睇馬介休係佢地去galaxy玩個條
個時覺得黑gap係大叔黎 同其他人好似格格不入咁
但唔知點解睇耐咗覺得佢越黎越後生
跟著睇番花樣男孩既黑gap真係笑咗

花漾壯男先岩

黑gap以前好瘦
龍哥好好笑

個樣奸到出汁但其實低能
啱啱ig又見到佢搭車唔比錢啲柒嘢

我覺得黑GAP好有親和感. 我成日覺得佢呢種性格既每一個人既圈子入面總一個咁上下

黑gap 應該係下吧位黎

都要阿叔肯做下靶嘅

其實 vivi 真係幾靚

龍哥先係，成日畀人笑係kol

但黑gap 輸果D場面其寶好慘下
跑到仆街咁好樣衰

即刻諗起輸到底褲都除埋

馬介休食物鏈最底層

阿叔個人本身係有料, 識好多野
總之你會覺得同呢個人吹水唔會有冷場, 因為佢乜都會識同你傾2咀

真係諗唔明阿叔點解冇女
不過我地淨係睇到螢幕前嘅佢
可能有其他性格/習慣上問題都唔奇
但好鐘意阿叔我知你睇到的

佢同馬介休其他人私底下都好close
性格應該無問題
黑GAP我地撐你呀！

可能真係眼角太高? 佢話唔鍾意蠢嘅女仔
真係好鍾意聽gap叔live

今晚又有得聽佢哋吹水

今晚有咩

做過電台係唔同啲
GAP叔live講野嘅節奏好好

有rico, 貨櫃車，gap 叔同貝兒

啱啱出咗po，講中學
陣容係創作總監 貨櫃車 gap叔 沙貝兒

今晚有直播
有GAP叔叔 正

一定係聽到我地嘅願望
放貝兒出嚟
咁我希望下次見到埋Demi啦

龍哥做音樂情人節奏都幾好，除咗唔讀觀眾留言之外

呢到已經變咗意見收集箱

恭祝馬介休長做長有

佢拎結他就係第二個人
但點解佢玩唱歌啲game都可以成日輸

上次芊華貨櫃車燥咗 佢睇來睇去都係十幾分鐘之前嘅留言
佢地自從去左youtube live之後就好似少咗玩員喺自己ig live
Gap叔可唔可以開ig 吹水live

又唔好講到咁誇
呢度有個平台討論下姐

香港真係多痴線佬 9upper
d分析解讀吹到上太空
吹埋微辣班囡反面吖嘛

呀花基本上係女玩員擔大旗
走左係可惜
但點解一定要知人咩原因走
講完又話人交行貨 一定唔係咁
咁你想點撚樣
“係呀 凌永豪蝦我” 咁答呀
澳門咁細 唔係反面離場 都算係好結果啦
你咪當佢想出去見識下囉
廿幾歲囡 唔洗憂柴憂米既
唔通真係痞係一間studio咩
唔係話馬介休唔好
我只係覺得 佢想有自己一片天空

當然佢既做法 呢個時間走 對馬介休係好定唔好
都唔係由我地呢d局外人出聲啦
大哥，你打篇野出黎ff
禁個制post完就關人撚事
人地係當事人 開心唔開心 有反應都好正常姐
講野係咪要比少少良心 唔好好似班死黑警咁

祝馬介休賺多啲錢
喂飽芊華同貝兒

明明黑gap幾乎晚晚都直播打機

早兩晚龍哥好感觸下

性情中人

咁我想要多D Mary 同龍哥

呢個我有睇呀
佢唱到眼濕濕咁
華浚芊華二月好似有開 3月就好似無乜
好掛住芊華呀 想睇佢食嘢live

係囉一路打機一路睇留言

麻煩華浚幫我地轉達意見

我想要多啲華浚

芊華好似無返澳門

佢讀書嘛 台灣仲安全過澳門啦

芊華農曆新年返過澳門，趕及台灣封關前返台灣，之後喺台灣隔離個時都有同玩員開live

我想要芊華多啲俾華浚 Mary 龍哥等請食飯

龍哥有帶錢出黎先啦

等龍哥有機會餵飽芊華

謎之聲音：唔緊要啦 都唔係咁好嘅

龍哥條女都幾靚女

想問黑gap邊度直播？

摩牙

希望bobo唔好走

龍哥黎左香港？
睇ig story話佢搭巴士唔記得俾錢，俾司機點名

佢自己個youtube channel, 之前直播人中7，呢排就仁王2

架巴士唔似香港喎

哈係喎認真睇唔似
自膠先

唔似香港喎

澳門黎喎Ching

原來今晚有live講中學嘢
會唔會著住校服直播

呢個idea唔錯，華浚幫幫手plz

只求貝兒著校服

今晚有沙貝兒

貝兒

想問 RICO 鬧花姐係邊集
真心

J 死我
不過好多人都屌佢 出糧食好D 真係掛住食

真係game 第三集

邊個屌 我又想join

【澳門美食】澳門食到流水蝦燒烤放題？！芊華2.0丨歡樂馬介休丨【出糧食好啲】
下面D COMMENT 真係好MEAN
屌人地唔出聲 CLS 至少10年代溝

好似真係GAME有校服?

佢始終無芊華咁大食 芊華個地位始終無人夠佢抽

我諗代溝真係新玩員融入既主要挑戰

龍哥眼濕濕比佢地話 戲子

花姐 可能真係家人比壓力佢
始終真係 做YOUTUBER 唔係最紅 真係好難生存
不過佢地無不和 可能間唔中 馬介休會見到佢

但好靚女喎 又有氣質
唔講野我都制

真係GAME 勁高汁 我望開頭以為睇左台灣綜藝

如果有集出糧食好啲係阿誠 Conil 貝兒同芊華一齊 應該幾好睇

不過影到枱面有野食剩真係 好似特登想幫佢營造個大食形象咁
但第一次出鏡D人就係咁鬧 真係有D太mean 希望唔好搞到佢之後更冇自信

好難講 如果屋企比壓力 我覺得佢會搵返marketing既工 再加pt youtube
或者會用另外既方法接多D job

最正 貝兒係 年宵 比2位阿叔 撩 仲要配合
J死我
佢真係好似有少少MIX

唉 無腦會長 無啦
ER ER SIR 係咪係LIHKG有真身
VIVI IG 果個POST 真係好SAD
估唔到佢咁大壓力

唉 係人都唔想見到有野食剩

我覺得我地依到有份話過vivi既都差佢一句對唔住

今晚YouTube live 黎番個誇誇群
比多啲鼓勵佢

其實豬豬都幾真性情 佢直播打仁王都幾好睇
閔南兔 條日本片有 仔一齊去 仲要浸浴 都拍片 無啦 隻豬

Vivi
其實佢性格真係大家覺得咁差咩

我覺得佢好好
有一次 出糧食好D 真係會自己比
完全唔會因為自己學生 就要GAP叔同RICO請

係拉

我都想知

IG晒幸福係人都有
西面 就真係見人見智

Vivi係花姐同黑Gap啲片其實性格幾好

真係欠佢一句對唔住...

係片入面只有講到明唔知痛貝兒講乜好
都真係幾大獲

佢同黑gap條vlog好好睇 尤其佢D反應都幾真幾易滿足 亦都有嘗試了解D藝術品 唔會剩係掛住影港女相

佢真係識藝術 上次真係game畫畫真係好靚

今晚直播貨櫃車比起貝兒更似00後

佢話自己無興趣做marketing

你覺得真係關事咩

可能真係家人問題

我意思係唔關連登仔事

其實佢個po都講緊真話 因為Vivi一早講明屋企人唔比跟馬介休去旅旅旅
然後而家可能因為真係game要玩足咁多集(S1只係玩一集) 仲要一黎就吉腳板底 可能因為咁樣 屋企人覺得太玩命先叫佢走

大佬，果次人地見過面嘅次數一隻手數得曬
最好d人同個識咗冇幾耐嘅人都可以傾唔停啦

支持黑gap

吉腳板有幾玩命

但想知佢係屋企大家族 好有要求
定係d怪獸家長 單純管得好嚴
No offence
但好少見父母呢個世代仲好似咩都唔比咁

就快可以丁貝兒

我屋企人都管我管得好嚴所以我都明vivi處境，你都唔知反唔反佢哋好，始終佢哋養到你咁大，但佢哋所做嘅嘢好壓迫自己

準備直播了

講真唔係當事人唔知既 可能屋企人好嚴 可能vivi好孝順 even更多原因 家家有本難唸的經

多左條仔

笑死 徵婚廣告

幾時介紹啲女畀你兄弟識啊 er sir

連登仔女都愛gap叔 靚抽

暫時氣氛幾好wor

睇到笑死

以後一定要放呢張上最前

貝兒好撚靚

有D屋企就係咁怪

貝兒幾正呀

本身屋企應該幾有錢， 同埋唔知係咪得一個女

原本黑gap 達哥 同 rico 龍哥 讀唔同中學
一直以為佢地4子係中學同學

邊條友課咗250

唔同咩？ 好似同wo

250好多

CONIL 同貝兒 好似幾夾

好似唔同 兩個讀男校兩個讀男女

以後每個post #1同title都係幫黑gap徵婚

好似4個仔女

佢表情好開心

Gap叔開心就好 好想佢幸福

肥婆唔會係TB

要結婚首先有女

貝兒IG D相真係好好丁
00後真係唔同D

conil 都幾正呀

開始夠膽講嘢 覺得幾正

貝兒IG係咩

xavier_elvina

貝兒係咪車迷

新人黎講 貝兒同conil 都幾好吹

THX

可惜相唔多

笑死 排隊排第一

你係咪真華浚???
164CM 黑GAP

FACEBOOK都係一樣名 好似都無咩相

鎔兒好性感

黑GAP同貝兒真係好兩父女feel

其實RICO都幾撚煩

黑GAP今日真係好hyper

大學同學啊嘛

係年宵果度睇得出

自肥RICO 真係咁

下 好少相咋喎 邊張好丁

佢地LIVE都唔錯呀 有互動

暫時幾好呀 支持

車狗果張

好毒

Conil幾好喎，開始夠膽搭de

可以重點培訓

新人黎講 算融入得幾好

貝兒係個種
平時唔係點講野 但係佢一開聲就講重點嘅人

正

華麗轉身,國畫
笑死

好有畫面 但係個腦海畫面係黑GAP

個LIVE佢有D細聲

柯落街，痴撚線

鹽水雞

貝兒真係好鍾意食野
一有野食就食唔停

呢啲friend正

正呀呢D 唔怕鏡頭前有偶像包袱

貝兒直頭係呢種人
頭先無啦啦講conil一腳踏幾船

佢好鐘意食菜 話冇晒D菜既

貝兒d五官好靚

咁先正

mix果然係靚

咸碟王笑死

佢形容得好好笑

突然覺得貝兒同鄧月平性格同講嘢都好似

WA

Gap叔個爛gag

爆MAY 夫君?

身材搞到我將佢地放唔埋一齊

貝兒唔係食嘢就係飲嘢

唔爛就唔係Gap叔

今有爆may有夫君

夫君

黑GAP真係好照顧 新人 當佢阿女

夫君前世做左咩好事

原來呢個係爆MAY夫君 佢真係好幸福

古有陸永就有C君
今有爆may就有夫君

開心到呢

笑死成班係到笑上次黑gap爆細波係夫君

兩個好襯

夫君要好好對爆May呀

芊華2.0

$20排隊下世做夫君係咩玩法

金毛導演

聽到黑gap問貝兒:我係咪塞住咗你

呢條片算唔算黑歷史

有基基就已經係黑歷史

有冇人知點解歡樂馬介休會飛起咗基基

黑GAP個時幾瘦

WA 真係好耐

睇返馬介休
VIVI好似有跟馬介休去過台灣
果陣上左台灣綜藝節目

笑到我肚痛

花樣 我一直以為得4子 黑GAP 子龍 RICO 猩猩

即係女女女?

咁多位請留意
「 聲明：
由聲明發出日起，名為黃卓漢、黃俊翰、基基之人仕己由於個人操守而被逐出本組合。此後上述人仕之所有事宜，均與花漾壯男無關。
特此聲明。」

其實自畢業起已經有人問我地到底係5個人定4個人嘅組合，由今日起可以講埋啦，係4個。一直大家見到可能有5個身影，但其實得4個係人！而同時呢4位陽剛男孩，平時雄逗逗，今日都要認一句，我們是無菇(辜)的，陰公~~

當然，電台節目、視頻節目、工作表演係唔會因事件而停止。
大佬！咁辛苦做咁耐，喺舞台上有些少口碑，就梗係唔會被影響啦。
起碼四位人類壯男都有正氣，你睇！幾大條正氣咁長氣打咁多野！

放心，花漾壯男的朵不是省油的燈，不會被上述人仕影響的。
如果有任何謠言或指責向我們四子噴射，就讓我地平心靜氣、清者自清地將開雨傘擋下吧！

一樓多賣呃錢

不過基基個樣同把聲都好mk

電臺DJ \慈幼校友\《花漾》主角，涉嫌多起嚴重詐騙

突然好似又明白左而個CHANNEL
真係好辛苦先發展到咁

即係坐緊監

貝兒好得意

真係辛苦4子啦 加油加油

原來都有人發現到 我以為大家都唔在意
不過澳門人口音係咁 有澳門親戚都係咁

擔心貨櫃車笑到窒息

佢地澳門廣東話偏中山石岐個邊 同我地香港嘅唔同種
廣州人都覺得香港人廣東話唔正啦

廣州人 澳門人 香港人
三個地方口音都唔同

所以唔可以話佢哋廣東話唔正
例如佢哋講扲錢係講「㩒」

依度 呢度
哥個 果個
暗掣 撳掣
好多細微分別

除左字詞 澳門人講句子啲高低音同分隔都同香港人唔同

不過可能咁先因禍得福
講真就算係2013 花漾莊男呢個名真係好老套 啲片又勁似tvb朝早無人睇個啲時段既節目
可能因為基基比人拉 佢地先轉成歡樂馬介休重新出發

我老婆隻豬呀

繼續支持馬介休

今集好撚好笑

MOLAMOLA

題目比到貝兒同conil發揮

CONIL真係好勁

CONIL送貝兒返屋企啦

有無機會聽CONIL MARY 龍歌JAM歌

conil隊band個channel

又起到底

啲歌認真唔錯

貝兒好好聽

個人CHANNEL

廣東話那些年

佢敢嘅話貝兒男朋友應該會打柒佢

佢哋又真係可以成首咁樣唱哂

真係好好聽 呢個組合唱多啲cover please

好正

龍哥有女加啦

Conil好正wor

gif都有埋 快到

馬介休音樂台
男聲：龍哥 + conil

我女王

去左 去右 將身體融入呢個節奏
無人會怕醜 喺飲醉之後 如果覺得熱即管解開鈕扣

OOOMG U SO PRETTY

開左一日 又去到四百幾留言

想比貝兒踩袋

好多手足支持馬介休

咁啱今晚開live, 變咗即時討論區

唔知邊個巴打肯付出$15席superchat用呢個post名義同黑GAP示愛

好正wo屌 龍哥把聲完全唔同左

我諗係留起有一集公佈 今日唔講住je

因住聽日又要開post
其實大家去youtube comment推條片會唔會有意義D

其實呢度討論都證明有勸眾好留意

幾鍾意今日個live個topic啱哂幾個仲係中學生嘅新人
Conil真係好正
後製又會間唔中出鏡講幾句等觀眾可以認識下
夫君好似幾搞笑 希望多啲機會見到佢

今日兩邊都有留言

夫君與爆May
爆May真係超受歡迎

無計 未來見而家對佢地黎講太敏感
一黎叫做係其中一首抗爭歌 二黎近期佢地咁樣 唱左唔知會點

估唔到最後啲人留言未來見會炸到咁厲害

小心啲佢兜嘢踢到你瀨

我自己無份炸 但係唔知Rico定黑gap救左Conil
真係好尷尬

唔係每月最後一日咩

credit 返
似係第二個post #555 位巴打改既

credit

呀。。。有d男人相

爆May 鎔兒 Mary 花姐 見到呢個留言既話 我好想同你地做個朋友

最後得華浚睇到

你個個po都話想同佢地做朋友成個痴漢咁
咁想識佢地自己去ig pm啦

conil幾好笑，講急屎個part笑到抽筋
佢把聲講野好好笑，但唱歌又幾好聽

佢靚聲好沙好有特色

臨尾點個d歌完全feel到個generation gap

告別校園時原來已經老了

貝兒同conil都00後，呢首唔算經典未聽過都唔奇

華浚加油
掙扎

岩岩睇返馬介休啲舊片
Vivi第一次玩遊遊戲條片好得意怕怕醜醜咁

On9

希望gap叔快d有女4子差你冇著落

琴晚Conil既表現直頭唔似新人

嗚啊！做乜Cap 我老婆出嚟啊？

我可以證明佢百份百係真女人

個個都你老婆

馬介休得貝兒同閔南啫

其他你們看着辦吧

爆May都有夫君

本身爆May 都係，不過我都係唔想日日自虐

唔好客氣

咁閩南都有嘅，你留意下閩南最新條片

做個朋友就係痴漢 咁呢到班巴打又話呢個係佢老婆 個個係佢老婆 咁又係咩？

唔記得左係咪gap叔, 之前佢自己開live嗰陣有講話請conil食餐飯就賄賂左佢幫手打字幕

尋日live個氣氛好歡樂，貝兒之前應該真係唔熟，佢應該係果D一熟左就勁賤嘴既人，可以係新定位
condom好明顯好夾day 1已經feel到
唔使一定要話邊個取代花姐佢地既位置既，唔同性格既人都可以有唔同火花
不過尋日見到個generation gap咁大感覺馬介休應該得返唔係好耐壽命始終資源所限，佢地搵到既新人都係好後生，四子年紀再大D可能都要退落黎，得後生既華浚頂住

一餐飯就可以賄賂到
咁著數

真，之前貝兒ig同conil開live嗰陣講嘢完全唔留手，瘋狂抽水所以如果之後夾熟啲嘅話個火花應該都幾好

龍哥唱歌把聲好好聽
同佢平時講野差好遠

我一路都覺得華浚同四子差唔多大

後生起碼幾年even十年😂

平時講野係on9仔聲 明白點解巴打話無左結他唔同哂

華浚應該最多淨係大過鎔兒寶寶同爆may幾年

華浚係花姐佢地個年齡層
可能男人實係可以同大過自己好多既人都玩得埋

男人興趣來來去去都係個啲
容易玩得埋

華浚應該喊左出嚟
Btw,追post追得好貼

屌 其實係咪華浚自己用真名上連登

佢真係接近係Mon po嘅Level

結果條片到依家仲未出到

笑死我

蝦新仔

好撚嘈呀幅圖

華浚開返個account la

華浚 sor

使唔使追得咁貼
不過同conil比你又真係老既

華浚 hi
急先鋒

諗起個時有人話華浚同4子係同學

但同裴先達比又好似過分左

繼上個po估高度
今個po繼續估真實年齡

啲人見華浚高就以為同rico同一個年齡

四子入面龍哥生得最後生

其實4子年紀唔差得遠
rico龍哥中學同學
黑gap達哥中學同學

好似得黑gap留過班

應該仲細過佢地？ 爆may佢地應該係貼近rico佢地

爆may今年先24

夫君～～～～

輪到爆may鎔兒喊
華浚係介乎4子同2個後製之間

起底組

可以36嘅

咁我只可以話佢係超童顏道德平原

其實爆may同道德平原個名點來?

爆may好似係有次佢想話黑gap爆咪，點知講錯左做爆may，自此之後黑gap就叫佢爆may

爆may點黎可以睇番上上次個live

鎔竟然係中學生

華浚勤力D做番開箱片，知你mon post 架

點會啊 大學都畢業咗幾年

笑左都唔知俾咩反應

豬豬同貝兒就係

係啊，之前直播海賊無雙4話剪緊的Saturday & Sunday，幾時出到街

華浚應該都笑緊

尋日鎔兒寶寶似中學生多過貝兒

貨櫃車一陣係ig 曬自己童顏

想問下琴晚講夫君個陣會爆笑既

好期待Saturday and Sunday

吾妻貝兒噚日不是太得，有少少抽離。好似女神撚兵咁你想同佢講嘢佢碌電話，偶爾先皇恩浩蕩施捨一句俾你。

今晩跪硬玻璃

突然有啲掛住芊華

仲有conil

新人入面幾鍾意佢

好鬼痴線

唔緊要啦

佢係新人入邊應該係最夾馬介休個風格

佢好感度尋晚係幾何級數上升

豬豬同jason我都鍾意 但係貝兒真係麻麻哋

Er er sir講講下會變咗Saturday and monday

貝兒尋晚都進步咗，爆丸個part好好笑

首先conil把聲已經好有喜感

我冇諗過佢細個嗰陣已經係一個爆丸戰士

然後唱歌又係另一把聲黎

同龍哥一樣

夫君係指爆may男朋友，都係馬介休後製來，本來爆may冇公開，但係黑gap爆響口

我聽錯左咁

明顯全部有mon po

個樣都一樣有喜感

話唔定華浚直頭有參與討論，雖然佢堅稱係CD rom

其實可能佢真係用真名上連登

各位好

GAP叔做LIVE真係好掂

可能始終講慣波

之前有個巴打講咩爆May有夫君
陸永就有C君
依家係有陸永有C君有夫君但無爆May

跟住每逢有後製出來分享，chat room都話佢係夫君，所以後尾有個出來分享完就係咁灑手話自己唔係夫君，其他人就爆笑

搞笑 爆may好正

想睇馬介休玩drunk uno
想睇黑gap醉

想知黑gap同小薯茄個live大概邊個位爆響爆may夫君係邊個 搵左好耐都搵唔到

龍哥去廁所個時，夫君後備入替
一陣搵下個大約時間先

loop住個個位幾次但聽唔到黑gap有講 淨係話洗唔洗調位

佢電話睇留言呀
你果然係做開兵

2：13：00開始睇
講咗句，你夫君打緊喎

呢個系列原來有馬介休份

即刻靜左

原來一直loop錯左位 loop咗1:49:00個到

呀deep成日同啲youtuber玩

咁先快熟，觀眾又睇得過癮

我地推多幾推，推到佢做核心成員

可以睇舊片

Loop左好耐lu

CD-rom 華浚幾時剪好片

黑 gap 個名嘅由來

可以做新game 懲罰
想睇華浚side bet 粒蛋

因為佢真係港女嗰種西面

華浚幾時再同老婆拍片

我夫人話唔再想出鏡

點解呀，影下你地拍拖其實幾好睇

太多啦 好忙

以上對話純粹FF

Conil 幾好笑

馬介休幾時搞翻賽季
新一季可以試試全男班
全男班玩癲啲
四子其中兩子 +華浚+ conil

conil可以試下帶去旅旅旅

八奇嘅思考領域
啲人係咁問花姐同勸佢唔好入都得唔到確實答覆
條友9up兩句似層層就導咗花姐出嚟否認

花姐望到燥底

其實佢搵個要識襯衫嘅女仔仲難

唔知點解突然腦海浮現左小薯茄個童童

激將法is work

Gap叔又溫柔體貼又識冧女

我相信Vivi都唔會覺得係玩命
但有時父母諗嘢邊個知

rico講過同阿龍係中學同學
裴先達同黑Gap係中學同學

身高都啱 可惜又係名花有主

花姐
不過呢條片真係好尷尬

之前唔記得聽邊個youtuber講過
話屋企人根本唔清楚乜嘢係youtuber
亦覺得youtuber搵唔到食而唔支持
所以vivi個情況都值得諒解

btw, vivi好似集集真係game都整親

馬介休2018年上台灣八大娛樂百分百嘅節目

有rico、龍哥、我、bobo、vivi
龍哥啲國語接近想節能 輪胎能水平

36或者48都得

其實爆May得12歲

「講錯野SORRY」

又識照顧BB

記得去馬介休IG story提供多啲idea啦

啱啱先爬完第1個post，呢一忽其實使唔使長期置頂

黑Gap徵婚重要啲

其實黑gap冇囡有原因架喎
硬件上矮+中年發福
有時講笑又有d過火，可能會嚇親d新識既囡囡
而且又煙又酒扣晒分

另外佢講過之前同條囡同居過最尾散左好hurt
佢又想搵d有腦同佢岩嘴型既大波妹
的確係有d難度

搵大波妹呢個條件已經唔易

可唔可以之後每個post副topic係唔同玩員?

大波 + 有腦 + 識襯衫 (+ 唔可以太高)
邊度搵
但Gap叔話依家唔飲酒+戒緊煙架啦

如果毒啲唔使social都易戒d，但 gap叔似好多應酬

佢以前好似成日落club去老蘭蒲
而家唔知

佢講過佢d ex都係有肉地果d

可以 臨到1001就開始討論下次邊個玩員

岩岩好 大家都細細粒

台灣個魚乾
魚乾配馬介休

魚乾是配菜喳的

配下葡國鹹魚都好呀

外型：KisaBBB
但係.......性格不了

戒煙好重要啦，除非佢想搵個都係食煙嘅女仔啫

以前簡單一個猜包剪揼都笑到仆街

童童睇落似佢個女

Kisa隻手真係細到好奇怪

原來已經一齊影過相

所以係睇互動同懲罰

佢要有腦、眼大、長頭髮咋嘛？

唔用腦黎講 bobo真係世界級

呢啲片真係好笑，成班fd玩既感覺
反而開始左賽季制之後無咩懲罰變得無咁好笑

賽制有啲懲罰未找數啫，可能華浚入鬼屋好好笑呢

啲懲罰走晒數

有個懲罰罰龍哥幫手買外賣幾好睇

龍哥載黑gap同做芊華1日工人都唔錯

收工時間呢個post又熱鬧返

差華浚鬼屋同mary透爐未找

仲有修理皮個3條廣告片

想睇馬介休同小薯茄個次啲找數

仲有四子爆料出左一條片就無

情史呢

Vivi個追劇post係咪講緊連登

總之唔好認真

係

vivi

有冇猿人fans?

好charm 好想幫佢含撚

我都係見到華浚story先知有呢個po
多謝d玩員推廣

我都係，通常追故台睇故
依家成日黎吹水

呢度仲好追過個邊啲故

啱啊

暫時無得去澳門食馬介休
睇住bob叔學整先

P牌仔

唔係呃你架
雖然我P牌
不過我今年先year 1所以會長揸P牌

都好既，直接知道大家鍾意啲咩
不過希望佢哋記得實有啲好極端既人，當睇唔到就得

見到大利來記不了

山頂醫院唔係食雲石蛋糕架咩

日日睇conil ig 屌鳩樓上鑽牆好撚好笑

Vivi個story 即係以後可以唔洗加密

vivi 可唔可以唔好係IG del 馬介休相呀

唔知點解覺得呢個畫面好有喜感

呢個我認同
雖然唔係見到佢好多次
但最有印象就係佢成撚日話自己14歲有囡好似好撚威咁
小學雞肥仔一個

走咗都Mon post

我反覺得佢個下爬同笑容靚啲

I know that feel

山頂食馬介休？？？？
你係咪想講雲石蛋糕？

證明仲care馬介休，希望仲有機會喺馬介休啲片到見到你啦

呢一幕之前先被fans認到 點會係嘍囉

Mon post vivi話你知唔係del

做左廿幾年澳門人真係未聽過
btw 路環美麗華一定屌打你

笑到我噴飯

其實葡國菜有邊間真係推介
之前食過民國大馬路間美心都覺得唔得

謝主隆恩呀

少遠
肺炎過咗去試先

首選 美麗華
氹仔運動場果邊有間 有好多年歷史既都好正but貴
（唔記得叫咩名）

法蘭度餐廳？見好多人都推介
雖然遠到仆街

下po放#1

要同"梁華浚"巴打講

突然間覺得件事好sweet

食過Antonio 幾正 但唔知澳門人覺得質素得唔得無食開葡菜唔識分

如果真係mon post 咁肯回應 咁樣咁上心
怕佢遲d會接受唔到d 連登痴線佬

Antonio好似貴野黎

我好鐘意睇Vivi跳舞

好型

少少 但唔算最貴 個人覺得好食好地道咁 但唔知係咪澳門人都認同

個個韓文歌舞蹈系列成日都翻睇

想問 其實黑gap係咪全馬介休最老 幾歲

達叔呢

黑gap講過佢最老，好似32
留咗1年班之後先識達哥

咪係
我地連登仔點樣屌點樣罵都好
你都應該接受
大佬你地應份出黎俾我地批評架
咁都接受唔到就咪做youtuber喇
連登仔你地話係咪！？

巴打完美既示範

我覺得純粹係見到有咁多人講佢咪mon下po囉

批評其他好閒
你話人做作話人性格唔係咁好
等人地改當然可以
不過點樣屌點樣鬧都要接受
咁唔通你話人八婆話人臭雞
人地都要默默接受咩
面對批評同接受人屌佢鬧佢都唔同
咪膠啦

Vivi d腳趾幾靚

樓樓上曲線冇人明

貝兒有mon
我愛你

Hello 貝兒，睇到既我想同你講聲加油💪🏻
Btw, 好想親眼睇你做爆丸戰士

爆丸戰士貝兒你好

見兒你好

貝兒冇account

冇先好

虛線框框

咪膠啦
接受唔到就唔好做
網絡欺凌都係咁架喇
接受唔到咪自殺囉
網絡世界係咁架喇
連登係咁架喇
我地係最無人性講野係harsh架喇
我地連登仔唔撚受你呢啲人玩

解密

花姐有係鎔兒新ig post留cm
係咪又打破一大傳言

無不和就好啦

拿mon緊po既馬介休
我同你地講
我地連登呢班鍵盤戰士
毒撚就一定架喇
影完相都唔敢睇翻
總之我地話你臭西格你就係
你接受唔到就唔好拍片
乜柒黑gap都係
俾我地係街見到實雞姦到你變黑洞
行得出街預左架
我地連登仔係無人性既義氣囝囡，吹牙？

貝兒見唔見到我
爆丸戰士好叻女
多啲上馬介休啦
好鐘意你

貝兒是我內子
我代佢多謝你嘅厚愛

mon 緊po 嘅葡國咸魚
連登仔第一句就已經是霸氣

亮劍

MON緊PO嘅馬介休玩員

rico話有400幾萬view係邊條片？

咁多 澳門人口嘅6.4倍

乜撚嘢

就黎又要開新Post了
大家對之後個post嘅副標題寫邊個有咩建議呢

緊係［vivi唔好mon post啦］

佢哋唔想公開 費事啦

係 mon post勿認真

Vivi真係超靚女

永遠懷念花姐

貝兒你好靚女 from香港觀眾絲打

呢幾日先知原來馬介休有咁多連登仔fans
見對家微辣每隔一排就有人開post屌 仲以為連登仔普遍唔鍾意澳門channel

繼續徵婚

梗係推下新人

貝兒或者conil

懷念完vivi 花姐先再徵ok?

ok

介紹新人定係懷念花姐vivi好？

Why not both

同埋馬介休有冇咩大合照啱擺呢，集思廣益

GAP叔 我地唔會放棄幫你徵婚嘅

我搵唔倒 😓😓

呢張如何？

尼張正

呢張唔錯，元祖玩員都齊哂

仲要係係香港影

香港分部

有冇人同我一樣係到mon住佢哋 睇下佢哋會唔會出片 其實係愚人節玩嘢

爆may隔離個個係咪夫君?

聽日有片出啦
不過係遊戲片

呢張一流

係啦

真係咁我都唔知笑好定喊好

摩擦力

唉不要再說了

唔覺得會係

票選大合照
支持香部分部
聖誕party

達哥無請黑gap食自助餐
可恥

下個post名直接係 算啦

歡樂馬介休超大型網上實時文字互動冒險遊戲season1 ep1

我都希望係

如果真係愚人節既個channel可以執

一定係下面嗰張
元祖＋大圖

咁啱今日有重溫個集，好想呢個系列仲有

今日重溫返l4d2龍哥瘋狂tk

歡樂馬介休討論區（4）香港分部

懷念花姐vivi

觀樂馬介休討論區（4）香港分部

好 決定

說好的花姐vivi呢

放係#1 第一行

有排都未1001 啦

去到95x左右先開

之前好似都有巴打話將上台灣綜藝條片放#1

yes

我地要快可以好快

華浚live講過唔會係啦

真心，黑gap睇到既話唔該的起心肝戒煙
為健康為徵婚都好

其實個個唔食煙既人都會介意其他人食煙

現實係好多女仔都介意

固然啦 但係我作為仔 係介意人地陣味

【懷念vivi與花姐】歡樂馬介休討論區（4）香港分部

煙味喺身其實好臭

呢張好啊
好掛住個陣既佢地
我記得過左冇耐佢地都有同香港既粉絲一齊開Christmas party

個個好似喺澳門開，應該係18年嘅事

hi conil
支持你日日出story屌鳩樓上鑽牆既仆街呀

又買起你兩隻腳開始睇
到呢幾日追返晒所有片
睇埋最後旅旅旅
好大感觸

唔好叫夫君啦！要叫白襪仔

徵乜春婚呀，戒咗煙仔正正經經溝Veronica 啦！又有知識又靚又眼大又長頭髮。

Veronica係咪牙醫姐姐

正解！

GAP叔好似幾鍾意着日本波衫

識貨
（不過女人好似唔中意男人著波衫出街

但係佢陪女就唔會咁著啦 佢識襯衫架

係囉ok既 但佢可能同所有人都太fd又太好人
咁樣好難溝女好易friendzone

個人覺得 減肥先

減咩肥，而家有少少肉地先可愛

雲吞都有女啦

gap叔收到大家訴求所以密密做gym

我地覺得可愛把鬼咩
依家溝女呀ma 呀叔仲要係肥既 難搞

Gap叔識勁多牌子

btw睇左下豬豬打仁王 勁黑gap好多
佢要努力儲fans啦

睇gapson就知黑gap有料

公道講句 年宵見過係幾nice嘅

可能係份人直d 後生就口直心快
唔似呀哥呀姐咁識講野做人

一日冇上就推到就嚟爆Po大家都好癲

曲直難分

前日有直播，係會討論熱烈啲

剩係叫玩員mon post勿認真都幾十個留言啦

費事佢地睇完又唔開心啫

新人兼中學生係急D嫁啦 平時睇開佢D live玩唔同Game都幾好睇
開Live 尤其是d長Game好似仁王咁 識好似Gap叔咁自己有話題講下應該仲好
不過d live得20個人睇會難捱少少差D互動

要挨啦真係 佢咁新要儲fans真係要默默做番幾個月

初初起步係咁架啦，其實gap叔開台都係得百零人到，千奇唔好對人數太上心

強如華浚上次打海賊咪一樣得幾十人
俾啲心機啦新人

同一晚龍哥喺ig自彈自唱，都唔超過200人
所以view數真係要慢慢build up

連arm channel直播要谷完先得1000幾...

話說呀gap叔講野有d似達哥

其實最緊要持之而行
好多成功youtuber都係有理無理keep住出
先可以build到固定view數fansbase

華浚見唔見到我啊
開打機live要加油
我唔打機亦都唔識睇人打機就支持唔到啦
不過你繼續努力一定有更加多人睇架
百萬YouTuber黎架嘛

仲有馬介休嘅各位都係啊

都知道大家一定係好唔慣.. 都係俾啲時間比新人啦...

其實我睇人打機係為左聽佢吹水

當年達哥真係好誇 晚晚都9000人

終於追哂po
由買起你兩隻腳開始追
希望新玩員可以盡快融入啦

龍哥跟大家說聲午上好

其實黑gap, jfft既雞翼打機有達哥影子真係唔出奇
畢竟睇左達哥成7年，耳濡目染好正常

黑gap以前都睇達哥?

雞翼就講過有
黑gap實際唔知
但我估唔多唔少實有既
有次佢地拍出糧食好d撞到達哥都即刻認得啦

有冇睇開達哥 都會認得佢啦下

邊集？

等睇今日出嘅遊戲片

屌邊個話vivi拍拖架 佢ig話係上年愚人節講架wo

上星期佢自己係ig公開左
po埋合照啦

點解旅旅旅咁好睇

因為爆may夠陰質

因為去旅旅旅個班人係癲嘅

同埋夠熟

剩係睇Gap叔擒龍哥已經夠正

佢地玩得夠放，成日求其搵啲路人互動

本身一pair 點會唔放

上集黑gap吹笛笑到仆街

外伶仃島都好好笑

係咪達哥個集?達哥中完伏就唔再去

高鐵站廣場舞

岩岩先睇到馬介休舊女玩員走
係我心目中最好睇果段時間都係四子+華俊花姐bobo vivi 芊華 而家舊女玩員走哂新果班未熟 以後應該淨係睇四子+華俊同旅旅旅算

媽閣廟附近間船屋好似都ok

有無聽過嗰間新海灣 A baía評價如何？

好鍾意白水寨士多個阿姐，好nice

比啲機會新玩員，早兩晚馬介休直播有貝兒conil都幾好反應丫

想睇豬豬同龍哥打l4d2

睇下佢會唔會比龍哥激死

鄭女士: 點解我做到你哋做唔到呀？因為你哋廢！走！我自己做返！

所以爆may應該要同鎔兒一齊落場玩返次

佢嗰日上4999 其實到有講類似嘅嘢。屌凌永豪、梁子龍同何永健投訴瞓得三個鐘，話佢都做到點解佢哋做唔到。

希望澳門快啲脫支，唔係如果爆妹當選特首

等芊華暑假返嚟希望佢都會抽到時間拍馬介休啦
其實由11月新玩員已經開始join
真係頂多再俾多兩個月時間啲佢地去試
都係唔得嘅話真係要搞搞佢
如果唔係啲觀眾都流失曬就好難翻轉頭

利申對新玩員無乜興趣
寧願淨係睇四子華浚芊華

加一
香港都有channel係咁 唔得就真係唔得
勉強都冇意思

搞??

明顯啦

有新人既片下面總係一大堆要舊人既留言

想睇貝兒

真係搞笑
OT一下 上年呢個時間
佢 小薯茄 whizoo 馬介休呢4條channel入面
佢係最多sub (雖然只係多中間2條少少)
但係而家得佢未10萬 小薯茄已經係佢double...

反而小薯茄依半年增長得好快
已經185k

一嚟立場啦
二嚟呢一年嚟好多新系列構思都幾好
ching ping/發達大計/j英lab 呢推新嘢都幾好睇

希望馬介休都會追到

真係game好重皮

sub左佢1年多少少 而家睇返真係好誇張
分分鐘5月有20萬

你無興趣咋
我覺得班新玩員幾好架
淨係上次live 貝兒同conil都笑到我仆街
你有冇諗過唔係新玩員有問題 係你自己唔肯接受咋

其實新人黎講
我幾鐘意曉彤 貝兒 Conil
加埋四子同華浚應該仲做到落去嘅
雖然豬豬拍埋去唔多掂
不過見大家話佢打機幾勁
其實可以唔參與馬介休自己單飛拍打機片
好過係馬介休樣又唔夠人靚觀眾緣又冇咁慘
佢打機應該唔會一樣咁扮嘢搞到大家唔鐘意佢掛
仲有啊
芊華暑假返黎又可以拍食嘢片俾大家睇
花姐都話時不時會客串
馬介休一定唔會做唔掂會長做長有嘅

公平D講句 搞屎棍都有2個人(hch)比狗咬過
佢地都去得好盡
不過佢地沉都係因為其中一個搞得唔好

我覺得佢分翻開一集20到30分鐘兩個星期出一次會好d
舊觀眾可能覺得一個鐘都唔夠皮
但係新觀眾就可能覺得一個鐘太長連click佢唔會click嚟睇

各花入各眼啦
豬豬有potential 但係真係唔好曬學霸 唔洗考公開試呢D野

麗英出歌仲可以派台
吳春冰直頭拍埋MV

我有無興趣唔重要架
只不過睇嚟新玩員搞咗四個月 唔少觀眾都麻麻地鐘意姐
如果唔係片下面都唔會咁多留言話 乜乜不了啦

我只係想講YouTube咁多選擇
唔係個個觀眾都有耐性等你進步
啱睇就睇 睇極都唔啱睇就真係會走㗎

都算有睇開佢哋啲 感覺上佢哋都係似一班人咁玩
唔係主要想用YouTube賺錢咁樣

另外一個成功因素，係佢地會搵其他channel合作拍片，好似manner同馬介休，開拓咗更廣嘅觀眾

其實曬學霸唔係問題
如果佢igcse拎10條A*曬學霸仲可以成為個人特色
因為呢樣真係曬得起
不過保送呢家嘢對澳門人嚟講太普遍
佢攞嚟曬反而令人覺得佢扮嘢

總之依家交接期一定係痛苦架啦 仲加埋肺炎 生意活動點都少左
大家就一齊支持啦

方向正確。
同啲人問咁好睇點解咁少訂閱咁樣無分別，又有幾多人真係會share出去？

出左新片

冇喎

1/4昆鳩我地？

但之前有幾集普通遊戲，明明好精彩，但係得4/5分鐘，睇到到喉唔到肺

我覺得新一季真係game節奏太慢
雖然第1，第2季都係玩d簡單game
但而家拖到成粒鐘feel到有d重覆唔夠緊湊
出一粒鐘片既話1係拍3個game
1係索性剪番短d算啦

佢地多數fb同youtube唔係同一時間出多數fb出片先過youtube

Youtube有啦

其實裴先達先係馬介休學霸，但都唔會見到佢咁樣曬命

笑死 你下面叫乜嘢呀

阿試整左dreadlock
老實講 唔多襯

個懲罰好慘 尤其係閩南兔

阿誠做乜9

所以達哥忙到拍唔到片

豬豬幾歲達哥幾歲呀
斷估你唔係諗住一個18歲𡃁妹成熟到咁收放自如呀
比啲時間佢啦

連續兩條都有佢份

龍哥真係好廢

龍哥唔會令我地失望

次次都會立flag

生死存亡之際要出來救亡
之前出鏡率應該同bobo vivi差唔多

其實應該係咁岩佢都有份做gym所以可以拍下片

閩藍兔應該都夾到落 係咁不幸同左龍哥一組

嘩，整得好有心機

我覺得頂盡真係廿分鐘
雖然剪成粒鐘片真係要好多時間用咗好多心機
但係一粒鐘節奏好難掌握得好

出嚟救場啊

佢都算係咁啦
罰到咁都照食

捱義氣出黎幫手

比新人感受下龍哥嘅威力
KOL

元老黎咩幫唔幫手 其實佢依家做緊咩

靚女有包袱唔好咁高要求啦 bobo都係咁既其實

澳門律政司

慢慢佢人地適應啦

第5個post可以用呢張

黑gap唔係度搞到不舉

可以之後每一個post副topic係唔同玩員
同時做埋promotion

隻兔條褲好邪惡

反而Bobo我接受到

益晒龍哥

每一個post介紹一個

有時都唔係幾頂得順

龍哥今晚跪玻璃啦你

新片10:50 龍哥唔敢望閩南兔條褲
呢啲緊身瑜珈褲真係搞到男仔好尷尬

新片好撚好笑
阿誠天然呆強勢回歸
龍哥，達哥，華浚，貨櫃車一向好笑高質
h
閩南兔都玩得好放好有效果

謝謝'梁華浚'巴打

露gap褲